究竟摩迪呢條蛋散憑咩做球王...

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係型

對抗性差，無一己之力改變球賽能力

全盛史尼達都勁過佢

同一個form可以開幾多個post?

跟蹤我？

係

貓貓啲post冇人睇...

乜

有冇聽過咩叫逗住型中場

咁撚多野問去你老母墳頭到問啦

咪係清明節又唔一次過問曬佢

攞一次今球獎＝/係球王
owen, nedved, shevchenko都贏過
henry就未贏過

邊個話佢係球王

岩啊 美斯c朗都有人唔認同係球王啦
拎1次算得d咩

肥馬贏過世畀盃
踢napoli 隊波廢
唔駛贏歐聯都係球王

收皮啦

阻住行動PO

拉
‎

全盛史尼達唔係2018呀嘛

個樣同踼波有咩關係
完全無logic

係囉